飲奶其實係咪壞處多過好處？

要飲，飲邊隻最好？全脂定脫脂？

諗錯奶，我走先

未比錢，走咩

我都未飲

細個飲全脂飲到大 想用黎增下肥
無成效之如仲兩三日爆一次瘡

近半年停左
停左之後除左無瘦之外 暗瘡都無乜

睇過就要比錢

個個睇過唔俾錢，仲洗做

因為加速新陳代謝

咪係

我昅咗收銀呀姐一眼

推，求專家解答

燕麥奶會唔會好啲

我對奶好敏感

飲完奶第二日會爆瘡
飲開豆奶同杏仁奶

唔計對奶敏感
全脂好過低脂脫脂

話爆瘡果d飲多d水啦

杏仁奶好撚貴

唔關飲唔飲水事 牛奶有荷爾蒙會搞到容易生暗瘡
利申 日日飲4L水

Tesco唔貴呀

正常嚟講人係應該飲人奶

我純粹係以生物角度去講,因為牛奶帶有酸性,長期飲會造成骨質疏鬆.

又話飲奶防止骨質疏鬆
其實係點撚樣架！

又話可以美白？

關乜事
食左左落肚會消化左再吸收，唔係直接倒入⻣度

唔好信埋曬d偽科學